有預感淋病條冚家剷10月1前會同狗狗割

9月8前就驚到真係撤回
9月8之後只要抗爭運動繼續落去
土共班仆街為左面子肯定會向淋病施壓
老老柒柒，普選咁大壇野，淋病應該搞唔到架啦
為左平復民憤，最快既方式就係清算班狗狗
班狗狗可能都意識到咩事，呢段時間係佢地最後既瘋狂

香港人，加油！
狗狗好快就收皮

[行動post] 出咗不反對啦！【9月6 反濫捕 抗威權 遮打集會】

我既估計係用監警會搵少量前線祭旗
試探大家袋住先既底線
講真我覺得跟本無所謂十一死線
呢個係全面戰爭，已經由街頭走左入社區

靜啲

咦文革班知青最後下場係點話？
mon po狗狗你仲唔快d預習下？

其實成場運動既目的一早已經由反送中變左清算狗狗